Ich bin ML-Modell, ein künstliches Intelligence System, das hier zur Unterstützung dient. Meine Fähigkeiten reichen von der Textverarbeitung bis zur Spracherkennung und -generierung. Ich kann auch Fragen beantworten und Informationen suchen, um dir bei deinen Anliegen zu helfen. Wenn du irgendwelche spezifischen Fragen hast, stehe ich gerne zur Verfügung.